之前上過新聞嗰個乞衣Simon Lee想靠開藍絲Post上位

先嚟係佢嘅FB:

啦佢而家就有末期鼻咽癌，呢期聲稱搵咗人去幫佢打理個專頁。同時呢期多咗好多政治Post。
本來我都冇乜點理嘅，藍絲Post咪無視囉。
但係見到呢個Post就真係把撚火啦

喂，博上位係咪咁講嘢呀？
唔通真係好似當年長毛話華叔咁「癌症上腦」？
定係其實根本就唔係乞衣本人出嘅Post，係幫手嗰個騎劫咗呀？

Sorry 漏咗呢幅重點

【929行動】大家好，我地係Chinazi。